張志明影響我好多

麻煩拿左手邊數過來第二排第五的抽了皺皮的幼卡給這位小姐
麻煩拿右手邊數過來第二包09年陽痿綠圈好彩給這位先生

邊個負皮